蓬佩奧：以扭曲愛國觀作為扼殺自由和民主呼聲的借口

我要「真」普選，也要「真」愛國
其實犧牲共產黨，可否被視為一種愛國情懷？

愛國是一種普世價值，無論西方世界或亞洲地區，每人都可以選擇愛不愛國，也可以選擇愛不愛黨，跟本就是兩個不同概念。

蓬佩奧猛轟中國DQ 4議員 「以扭曲愛國觀作為扼殺自由和民主呼聲的借口」

中point

好想trump 班底繼續做